Twitter見到）武漢有人今個月離開武漢 去北京

岩岩 twitter 見到
特權果然唔同d
北京RIP